洛克人EXE真係冇得頂

電視到玩具，連GBA遊戲都帶到熱潮
可惜洛克人系列停撚左

怪就怪之後嘅流星洛克人唔爭氣

插入，洛克人EXE資料傳輸

劍 寬劍 長劍
貝塔劍！

布魯斯

流精洛克人我覺得都唔係想像之中咁差
但係真係唔覺得有氣氛帶到囉
驚都唔多隻，玩具都唔多件～

伊集院 炎山
細個覺得佢好撚型

最正係gba game可以同其他角色融合 好撚型

最記得有一集比人整左做黑暗EXE

本身技能去到程式強化已經夠型
轉換形態真係錦上添花
去到同步其他角色已經係不能自拔

唔記得第幾代 有關要砌日文字先可以行到過對面 開頭砌三個 之後愈砌愈多 細個鬼識日文咩 之後上網print啲攻略落黎照住玩 好正

真好好鐘意玩洛克人 應該真係有玩曬咁多個版本

靈魂同步！

第五代同DS
我早兩三年仲有用平水相逢個模擬器玩
放假起身玩到打完大boss就差唔多一日
覺得第4代最好玩，其次第6代

唔記得有代係3.5定4.5 總之入到去打怪嗰陣佢係自動郁 唔知係我唔識較設定定點 嗰個版玩左一陣就無玩了

佢電視首ed真係好好聽
可惜無full version

係Youtube niconico都有live
但係隻ED無出過CD Full Version
可惜

如果呢套動畫化，一定仲精彩

出呢套一定收撚左exe皮

gba隻獸化洛克人超好玩 想買返都搵唔到，又唔見其他game 有呢種玩法

流星洛克人主線故事唔差，角色性格其實幾鮮明，卒仔同FM星人都唔差。最接受唔到係九宮格變到得三格，視覺仲要打直。如果出嘅時候直接係當同exe系列分支，用返原本九宮格，唔夾硬做偽3D一定會紅。

一代打蛇女個關同Final Boss個故事同機關都設計得非常好，二代劇情Ooparts有少少亂，三代正常返。

次次見到呢d post都搞到想睇返

邊度有得睇

Z4個end

紅太陽藍月亮
仲有黑暗晶片

化身模式真係j撚死人

三代講咩? 電視好似冇三代?

流星唔知做乜事，動畫一代都ok，二代有啲腰斬feel咁(雖然劇情係差過一代)，三代直程冇動畫

我記得嗰個look好撚型
布魯斯後來好似食咗嗰陣黑暗力量，好想睇翻佢地個look

X出場時大家會扯晒旗
會順手動畫化X
但到時大家都係睇X裡面既zero

鄉下落嚟？

可惜係咁辛苦先攞到的化身mode
打過一次蝙蝠頭就被nerf

果日行旺角見到有個模型係exe3 其中一個型態，平時係藍色，但模型果個係紫藍色，真係好撚型

仲玩緊 玩唔厭

zero真主角 x就

Z 1-4 嘅 ZERO 係咁多代最撚型

CIEL

好撚好聽

Op 都好正

果個好似係4.5
呢個版本好似當你係人類，玩家負責按岀卡攻擊

呢個版買翻版玩唔到

漫畫好好睇 但次次都係打完暗黑洛黑人之後既搵唔到開心版

如果當年佢唔係假3D我都有興趣玩

屌你老母

希望zero可以好似早排x咁樣出合集

咪出過collection

D game 正到

有d咁既事?

4隻gba掟晒入隻nds當新驚

部nds都唔知飛咗去邊 出合集有埋之後zx嗰d就好啦

Zxa個伏筆應該呢世都睇唔到佢開

勁鍾意呢個version
不過可惜冇出返

Ns有無機會出番

個玩法真係好正

有兩個大盜，一個烏鴉，一個水瓶，有少少偵探feel

Rockman Zero真係好好玩。每隔幾年又忍住去重玩1至4。zero

動畫都好撚好睇
stream條故事線勁正 巴尼路

Answer must be somewhere

漫畫都好正 無洐咁由1接到6唔覺得奇怪

最尾大家搶神獸果part
原來都係為咗洛克人好真係感動到喊

仲有科魯迪同洛克人係入面嘅gay情

洛克人 刪除你嘅人只可以係我

能量捕獲程式啟動

洛克人。科魯迪靈魂融合

肛熱斗
肛彩斗

化身模式型撚到

依家美國新果套柒到

夾硬將卒仔拉出黎做武器依個設定真係好好j

記得次次有新靈魂同步都未輸過

ching 識野
stream 第35集打後都好正，尤其42集整停部開壙機嗰集

真係冇得輸
次次到咁上下就會想玩番1-6代
好似心魔咁

Btw 3 5 6真係冇得輸

piece of peace

8首歌
一入game就

太陽槍EX!

最衰最後beast+好散 有啲爛尾feel
好想睇到洛克人可以同科魯迪決戰 但科魯迪stream完咗就冇再見過

btw 好中意Yuriko呢個角色

Ching 你就好啦 以前媽咪唔肯買比我

一見到個post就響起入game首bgm
記得以前玩exe5好麻煩但係好襟玩
解放任務 開晶片圖鑑 30秒打navi sp
一到exe6易過好多

其實有外國有人整左續集

最正可以同外國佬連機對戰
（打過十幾廿場 俾人屠到呢

洗乜擔心，capcom最鐘意炒冷飯，終有一日，實會炒到洛克人exe系列

仲記得唔知係獸化定係叫咩
變到好撚型

好中意exe4打錦標賽個種模式

9格變3格，加速死亡

漫畫版仲型
以前追快樂龍睇 仲記得同科魯迪融合

火柱 水柱

以前玩4.5 買埋實體晶片 gba舊 reader 同部暴龍機

搬機丟哂

9格變3格個代開始就冇玩

以牛肉司令為首果三個網絡警察好正
美雪

真係好撚好玩

我都係 以前見同學玩我冇得玩好唔開心

Exe 同 zero 真係rockman gba 經典
小學果時上電腦堂
成班都係上平水相逢down黎玩 or 玩小朋友齊打交
完全無人聽書

好懷念

個陣後期唔同代都出兩個版好難揀 細個又冇咁多錢

部機唔知係邊
得返堆卡

以前細個冇錢買正版走去文具鋪買大陸老翻

有生之年見唔見到洛克人x9
洛克人ZX（ZERO系列
續集

個陣打隱藏科魯迪勁難打到，打贏左之後同步J死人

當年睇到洛克人原來係熱斗啊哥 喊死我

屌 打錯

仆你個街因為rockman exe鐘意左電腦，中學讀ict大學而家讀緊cs，早知我入大學啲濕鳩文科商科好過，大把時間玩
而家女都冇個

程式強化

Switch 出現個時我仲好期待CAPCOM會做野出EXE

Beast

呢隻難玩，第一關影人我都死幾次

係咪piece of peace###ln
niconico有個極低清live full version

快啲炒啦

獸化

好掛住呢部機 個陣藍色機紅色機都有
小學生日時老母送部機 家姐送一套卡比我
但一次搭巴士 放哂落細斜咩袋 全部漏晒係巴士度 搵唔返

有d咁既事
詳細希望

Google 光彩斗

咁多個月經exe post
最大共通點係 一定俾zero狗騎劫
同埋個個都話想玩返 但冇人會實際行動

exe玩足6集 連gp打比賽果集都有玩 講系統果陣都算屈機 有塊死人七巧板 又瘋狂抽卡 出卡仲有得砌pa 裡關做得超有心機，有一集玩計時賽玩到勁熱血

有冇人仲有gba帶 可以一齊玩

Ole ole さぁ 立ち上がれ

流星洛克人玩劍冇EXE咁過癮
EXE要睇格數出長劍定寬劍
流星係直接撳下掣描準飛過去斬

玩緊外國玩家創作版，卡關中

個陣唔知點樣跌落地下
Bug哂啲高級晶片出黎

以前荃灣有搞比賽, 好似係coco搞
明明五十幾人在場, 我第一場就要同我細佬打

場場戰鬥搵命博
劇情又沉重好多

淨係呢兩點都 J 死

流星敗家
垂直玩法

最後真係死撚左

EXE 有冇全集download

其實流星洛克人都好正，佢三代我都有玩，動畫都睇晒 動畫好可惜，內容幾好睇，但每集得個十幾分鐘，去到第二季仲要得咁少集數

好撚正，想比佢屌屎忽

Misora

睇落套h漫係洛克人屌熱斗屎忽

有無人玩緊呢隻，卡喺預賽要唔知咩NozzVoice 晶片度

一言驚醒洛克人

大把啦,超正

漫畫版先正
打算到龍珠咁

首主題曲好聽

到而家都覺得炎山型到

啱啱睇到呢到有粵語動畫睇
P.S. 非打手

真

星之卡比咁

3代玩法好撚正 真係好似自己拎住個洛克人咁
要等到星期幾幾點先打錦標賽先可以推主線

我打左咁耐都係唔知EXE6最後要點先有得打布魯士RV 有冇高手講解下

化身模式

Game ff既野
係漫畫出現左

同埋佢講既網絡罪犯
同埋裡網絡既危險 之後有裡裡網絡d 隱藏關都好吸引 又跟到現實既情況

係漫畫都太屈 可以打贏科魯迪
所以下一章變到打唔到暗黑化既敵人 又唔夠咩名人打 要靠靈魂同步

電影版有出過科魯迪融合